Три конденсатора с дизлектриками, вырезанными из одного листа, соединены последовательно. Батарея присоединена к источнику ЭДС.
В каком конденсаторе напряжённость электрического поля наибольшая?
С, = 200 по С, = 600 по ©, = 100 по
